點睇作品要加入黑皮女角同黑人角色

thats my fetish

男配反正都係拎去死點解要黑人

班癲佬研究過話
任何人都會鐘意有色皮膚多d
因為同樣血緣出自非洲

肯定係班白人女人講d藉口為溝黑人男人

黑皮邊能到係黑人

咪分開左寫

光美都加件黑妹不過寫外星人